Title: Những nhà Phát triển và Bảo trì Debian mới (Tháng giêng và hai 2024)
Slug: new-developers-2024-02
Date: 2024-03-23 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: vi
Translator: Trần Ngọc Quân
Status: published

Trong hai tháng qua, những người đóng góp sau đây nhận được tài khoản Phát
triển Debian:

* Carles Pina i Estany (cpina)
* Dave Hibberd (hibby)
* Soren Stoutner (soren)
* Daniel Gröber (dxld)
* Jeremy Sowden (azazel)
* Ricardo Ribalda Delgado (ribalda)

Trong hai tháng qua, những người đóng góp sau đây được thêm vào với tư cách là
người Bảo trì Debian:

* Joachim Bauch
* Ananthu C V
* Francesco Ballarin
* Yogeswaran Umasankar
* Kienan Stewart

Xin chúc mừng!
